大家講還講 咪撚再貼李思煙啲圖

討論ok 了
唔想睇到佢個閪樣
好難頂
大家可貼av 女優代替

益下你

唔想發惡夢
Thx

屌你阿

推

我唔想再俾佢洗版

好多嘢比佢死訊更值得大家關注

唉，算啦放過你，淨係得呢張咋

咪撚再貼

又幾正

費事你忍唔住打飛機，尊重下死者啦

少女的祈禱